點樣豐胸...

成日飲豆漿
戴過矯形bra
增肥增咗5kg
都唔覺個胸有大到...
男朋友口講話唔介意
但久唔久都會笑下我平胸
2X歲 仲有冇機會豐胸
決定今日開始每日按摩個胸 唔知有冇效

影張圖上黎等我同所有巴打一齊分析下

有個絲都係話按摩
無話食乜
我都覺得無野好得過按摩
一唔運動就平咗SO SAD

念力

買機返嚟吸胸
搽gel按摩
食hormones

絲打共勉之 我次次都堅持唔到日日按摩成日覺得平胸著衫無咁好睇

塞乳膠

我都覺
唔明點解有人話平胸著衫靚
其實有波著衫先好睇 有女人味

一唔運動就平咗？
絲打係做咩運動？

諗住買豐胸膏按摩

有冇豐胸丸work 但冇副作用架
最近睇到一隻叫lady bobo
心郁郁想買
有冇絲打食過呀？

游水同散步囉
血液唔循環乜都差晒連胸都扁咗

吸胸好似會反彈喎

均衡飲食，飲多d豆漿同奶食多d豆腐

堅持做練胸運動 一個月開始就會見到有成果！
做左之後個胸型都會好睇啲挺啲 因為有肌肉所以會大左
但因為呢個係天然嘅方法 所以唔會大好多 應該最多大一個cup
個人覺得你試過嘅方法都真係好睇個人嘅體質 做運動就保證你會有成果 因為肌肉唔會呃人
加油

唔好寒背
多食好ge蛋白質

笑下你平胸平同唔介意無衝突
唔鍾意佢笑你依樣咪直接講
到底係介意「平胸比人笑」定係介意「平胸本身」

俾我哩一雙巨乳之手搓返個零禮拜
起碼可以升一個cup

留名學野

以前做過2個星期，感覺個胸反而因為film而細左

咁有時間就做翻多d運動啦

好 等我上YouTube睇片跟住做先

咁大獲咁之後冇做有冇大翻
但聽好多人都話做擴胸運動係有效

冇做之後冇大番，突登食肥左3 4kg先變番原本咁，之後再慢慢減肥先冇減埋個胸